★源頭不明42歲男人為 香港寬頻銷售部員工

不明源頭包括第5427宗確診42歲男子，於九龍灣展貿中心擔任銷售員，日常會與客人開會，其中一名與會客人須安排檢疫，公司有300至400名同事，同組20多人將安排檢疫。

香港寬頻企業傳訊部回覆TOPick查詢時證實，該名患者是公司企業方案銷售部門的人員，在位於九龍灣國際展貿中心之辦公室工作，最後上班日為11月11日。

企街？

腦魔要自己推post,好慘

又係中年男人

Call hen group

條柒頭成日開膠post 冇人理都正路丫

衰d講，呢個年紀無啦啦奶野都幾大機會

好衰咩

傾過續約電話會唔會傳染

即係寬頻狗

叫雞群組

病毒入屋

又叫雞

班含家產雞蟲叫小陣雞會死？

雨狗幾多歲？